而家未出門口嘅同我入嚟

唔好見到開始塞緊就唔洗要人
而家塞緊俾人點咗相塞唔到太耐

出嚟一齊塞到11點唔起碼

路面要人！ 路面要人！

有車好快啲出車啊